有冇人返到自己房就要keep住裸體狀態？

我
利申:住hall

成班gay佬輪你大米